去旅行淨係行街食野shopping 算唔算係真正既旅行?

去新加坡旅遊咪就係咁

selamat pagi